回顧陳雲評羅冠聰：羅冠聰這類新泛民、偽港獨，是靠黏附港獨及本土而騙取議席的，借自決的名號來矇騙選民。

陳雲：羅冠聰去了台灣串連台獨之後，在香港機場一落飛機就被港共嘍囉毆打和推落樓梯，我認為大快人心，打得真好，打得不夠，要狠狠教訓這群政治騙徒，這群賣港賊。
羅冠聰這類新泛民、偽港獨，是靠黏附港獨及本土而騙取議席的，借自決的名號來矇騙選民。港共嘍囉打得真好，要打到他們返回老泛民的舊巢，愛國民主、民主中國，不要再欺世盜名，假扮本土派、自決派。
假扮的人，沒有真貨，是不能生存的。假本土派、假港獨派將熱普城聯盟從政壇用選舉舞弊造票的方法排擠出去之後，我的反應是抽走真貨！城邦派全面退出前線社運，那麼靠打港獨、打本土為生的港共嘍囉，只能去打假貨了，而且沒有熱普城的前線防衛，港共嘍囉會打得更狠。這個做人處世的道理，陳雲在香港復興會文化沙龍開講《厚黑學》的時候，會給大家解釋。
好人難做，奸人更難做。你看梁天琦、青年新政已經收皮了。港共嘍囉毆打羅冠聰之後，這四位假港獨也好快被港共的法庭取消議員資格。
（按：香港建國之後，舊泛民、新泛民、偽港獨，全部要受人民法庭審判。）

審埋自己呀笨